美國單日13萬確診

點解好似無乜人報，唔係大新聞。。？？？

其實trump真是無講大話，咁多人感染但醫療系統都是無崩潰。好多人係屋企都會自己好翻，越來越覺得戴口罩是無必要。

就睇燈燈點handle

點解熱狗果套唔戴口罩論係連登愈黎愈多人講

Biden下年上場就日日0

真係唔係大新聞喎
每日穩定上升

完全唔理解點解可以唔報，係咪河蟹了？

新聞唔報咪冇事

美帝已經同強國同步

宣佈拜登出cheat當選重要d

選完總統就冇人理當冇事架啦

佢上任要到一月。。。 呢兩個月由佢？

而家武肺死亡率同埋後遺症的而且確降低左
之前3月歐洲爆第一波嗰陣
英國每日500，600人咁死

唔提就唔再存在

上任之後，邊個再報疫情就會比FB Twitter ban acc, 咁咪解決左疫情lor

媒體既假新聞已經係一種疫苗
望梅止渴咁就會好番

直接講係 just a flu咪得，啲人對人唔對事嘅